我敢大膽咁講,亞洲冇其他女gfable得過呢4大美人

現代4大美人
是但娶到一個做老婆都無悔

香港-袁澧林

韓國-IU

日本-新垣結衣

台灣-邵雨薇

香港冇人智障得過你

咁你講呀
仲有邊個gfable得過呢4大美人
講呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

吊 積下口德啦

一見到你話袁禮林已經可以評

求其搵個林家欣 朱茵都收你4大美人皮啦

台灣個個麻麻

四大臭雞

袁禮林都唔gfable
CHING你都好離地喎

個D係上一代美人
呢D係今代

個套樓下的房客拍到佢gfable好正

死番5p啦

識貨，邵雨薇好正

日本 堀北啦

李嘉欣屌打哂

同好
堅正,露點

我真係恭喜你， 簽個西女人返黎

全部都唔係處

係呀..係以前....以前...費事嘈呀

日本代表 佐佐木希

得iu有少少奶，其他全部飛機場

嘈嚟把撚牙

麻倉憂

你要結衣 我要美月

見到第一個就負皮得啦屌

結衣超晒班喎大佬

日韓都係公認
不過港台就

哇屌，一入黎就見到袁禮林呢個柒頭

袁澧林真係好撚醜 你老闆

你係咪同袁x林有咁大仇口

冇范冰冰，簡淑兒，楊冪就收皮

袁澧林

台灣係雞排妹

以前睇台灣綜藝已經覺得佢好ok

以前既人影起上來都唔高清，又唔夠光，五官都深刻d索d，你睇下以前個d人宜家仲係咪女神啦，根本無得咁比

唔明點解連連登仔咁憎佢

人地話連登仔冇品味我都唔信
原來係真

Sorry , 唔明點解咁多人屌樓主

我覺得樓主舉個4個都好靚

Btw
我要結衣就夠

話時話Angela Yuen應該係少數女人會覺得靚，男人會覺得"ok la"既人

台灣變埋雞扒妹就perfect

IU同意 其他狗也不屌

袁澧林咁嘅樣 差幾百皮喎Ching

一定好多女會然妒忌人靚女

我覺得佢好正喎

雞扒妹都gfable??

你D眼光好差喎清
話晒都係文青女神,又有氣質又靚

見第一個已經笑而不語啦，就知你係飢餓兒童

四隻都係雞

一隻渡邊麻友屌打你4條女啦

係你自己一相情願

朱千雪

落左妝再考慮

一overrated，轉個頭就會有人將佢踩到一棟都冇
就算angela yuen唔係好靚，都唔會係醜啦下嗎？

你班打手成日吹奏袁澧林只會令我更討厭佢

點解冇石原里美？

毒撚係咁 口講話唔靚 但自己乜女都識唔到

gfable 唔係wifable喎

Angela贏曬啦

小三樣

事實

講事實又話人打手

只服iu, 其他冇意見

靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔連登班毒男一定搵到野彈
Angela 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情

去到第二頁尾先有麻友
仲以為無人記得麻友添

夏榮 >all

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

林嘉欣>all

好似屈埋屈埋唔少怨屈，打咁大段

恥笑開始

大馬既朱主愛點睇?

四葉草呀原來
你唔講大馬我唔記得左林明禎呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
明禎BB

當佢流？

好笑??

結衣有冇35？

從前有三隻蝦

哈哈哈

袁澧立正 好可愛

各花入各眼啦,日韓兩位都可以。話唔定遲下你又有新4大美人呢。

好撚豬
咁難啃比我啃啦

日>宇野實彩子

袁禮琳

林

正評淨係比新垣結衣

結衣隻老妓都有，寧願你擺麻友

lm

香港共產黨 我屌你老尾臭閪

麻友gfable

台灣一定大把好過你呢件啦
小安

香港呢件真係好失禮

袁麗琳failed。 唔是hk的

收啦傻仔

唔係香港，係邊？

佢有種氣質係其他人冇

結衣個處我食左，佢梗係唔係處啦

袁澧林???